【重心料】請珍惜今次上樓機會（2）

希望巴打們信咗我贏錢嘅 多做善事
會唔會再出 都係睇緣分
希望今次能夠幫助到你地 有病嘅有錢醫
有燃眉之急嘅就解決佢先
最重要係希望巴打經歷今次會戒少啲賭

但你反而令我想即刻去開戶

多謝你

Lm

戒少啲賭 姐係叫人賭多賭定少啲賭

完全戒不可能 少賭怡情

留名

樓主係未來人？

即刻同女友借左個戶口，依家係等你咋大師

巴打好野！

我都覺成日出無咁好玩同興奮 我撐樓主睇緣分

仲有冇

癲

有料先出
極需要錢

跟左10蚊 起機成功

same
樓主一世平安
有緣既下次跟你買

無機會架啦輸吧啦 呢d野一揚就唔會再有

多謝大佬

樓主會唔會再出都好 希望大家都開心快樂

多謝~

本來諗著陪你地膠膠地買$100, 點知買左$100半場波膽.
好彩見到補返注$50 全場3:2. 今朝諗著都冇架啦, 當買左六合彩.
點知今日login個馬會app, 多左錢!!

巴打真心有料到, 勁!!!

今次算係見識到高人.

請珍惜這次洗樓機會

唔記得講句: 多謝樓主!

個個話係假膠攪到我跟得10雞
信念唔夠啊！

睇下有冇機會下次跟啦

有睇冇買
分享是美德 樓主

lm跟樓主揾食

通常第二次出都會炒

離一離題
巴打幾時會再幫人睇掌推算運程

樓主會唔會有危險

中多場大波膽我就話你叻:

第一個post中唔代表啲咩，唔中潛水再開新acc又估過有幾難 ，留名睇樓主開group賣料

BTW，某啲初哥真係睇路，輸錢皆因贏錢起，過來人分享

起底啦佢話自己扮識睇
叫admin del ac

真係不得了

多謝樓主

留名
跟左50 訓醒變千幾

咪講左我地未來人唔可以改變過去 唔可以幫舊時d人賺錢囉 咁樣係犯左未來規條架！
收到風時空警察黎緊捉你 快d穿越走佬啦！

正皮已解釋

29倍都中
利申遲左睇無買

我覺我得樓主係有運
出第2次好難再中
今次中真係有緣分
下次不了

lmlmlmlmlm!!!

收收皮啦好心 酸到

求救

+1

無咩可以做到，唯有推一下post

樓主自己買左幾多

多謝樓主解決我燃眉之急
再有料我一定跟

留名下次

今次無緣, 期待下次

最勁唔係估中波膽 我相信大把人估中過

最勁係佢估中之餘 未開波已經咁撚串
預告一定會BIN 柒笑佢個班人屍

lm等下次

我自己臨訓鳩買10蚊都中左
原來有人出post貼

點做到 求教

認得你wor 頭幾頁屌到樓主成隻狗咁 家陣你係到做咩

多謝樓主 不過真係後悔買小左

樓主如果係假膠唔該收手
我見唔少巴打因為你開account賭
唔好再作孽

佢要你證明佢叻咩 on能鳩
你估個個好似你咁小學雞 分享出黎係要威咩

笑撚到仆街
轉頭180度飛身車埋去奶袋底

兄弟會好柒

威d咩 樓主放場料出黎 渣住支槍逼人賭咩
中場波又想屈鳩人賣料 到時真係賣再追擊唔撚得架咩
一味搵野入樓主 世界級

果d話無賭開跟樓主既人
我勸你地收手
贏多幾場心雄左就係咁先

跟左20蚊

多謝巴打

講左N次啦，上連登勿認真

上連登認真你便輸曬

無人想理你

上面係咪無大大注跟激到傻撚左=.=

多謝漆黑清

樓主可唔可以收我為徒?

波台今日好撚大陣酸臭味
自己買左咁耐波都中唔撚到一次波膽

幫手推到1001， 你唔撚明？

多謝樓主送錢

人地一黎中一場係到又賣料又撞彩又叫人出多場睇下
笑撚死人

免費送場29倍都俾人屌

不過我唔係好贊成樓主再出
搞到d人次次等錢洗就賭一鋪唔係咁好

再出未必買了，因為見光死，所以唔好再出！留個美好回憶給大家

起一起㡳都知樓主唔係玩開波既人 話人賣料狗果啲

賺左餐放題錢 下次再出料就唔敢跟

我剩係知有D野係人為的

你收撚皮啦，含到雪雪聲

真係好撚柒

其實有幾奇呀，你大驚小怪。我叫佢咪再出，有幾含呀?剩係覺得你好酸囉，你冇跟咩?

你老味點撚知真係做到咁，大把人叫佢回水，我唱反調有幾奇

尋日你串過馬撚 咪再肉酸啦你

見高拜見低踩咪你依挺垃圾

我冇當佢係神喎，我見佢中左留個名兼幫手推推post 有乜錯?

上連登鳩up吓屌二句，你就認真以為我反佢?少年你太年輕了

唔知你做乜鳩

見光死就真既 賭開既人都知

機會無左就係無左

見佢中左咪精神上支持下囉，反正有巴打跟左賺左錢，俾個正評，唔得既?
我黎係叫佢唔好再出啦，留個美好回憶俾大家，完

@兄弟會

跟左10蚊可以瘋狂食板雞

支持樓主唔好再出 你我有緣買到今場就算了

我都有中，你呢，屎忽鬼！

留個名先，上個post 太遲睇到，果然係睇緣分

笑到GapGap聲

CHING好波 留個名 睇下有無緣份

樓主，睇相個邊好多人等住你

其實佢可能贏左大錢，已經飛左去外國lu

強點留名

留個大名

lm

LM

等你開飯

好葡萄

勁！

樓主幫我起死回生 多謝 會唔會仲有

柒撚到

樓主多謝你

買左一萬，多謝樓主，轉頭去捐錢

樓豬好波

20蚊收翻埋啦

勁到癲

屌，我同樓主無緣

上樓

食到二個板燒雞，有雞叫！你呢酸民

係信念呀清好撚熱血呀樓豬我偶像

痴線撚名

等到濕哂 樓主

贏左就唔好咁多嗲

樓豬幫我揀 買200定500好？

買5000，上樓在明天

哪有錢
我都係純粹參與下 輸咗咪當信錯人囉

樓主再出咪小注跟下

留明

樓主幾時出呀? 買樓靠你啦

我愛樓主 樓主有愛

下次樓主出料
再跟$20

樓主好勁

多謝樓主 跟左$20

尋日買20發到fatfat

巴打有出料我今次all in 100蚊

Btw多謝樓主

再有料跟夠一皮

錯失太易睇得太遲

琴晚早訓左睇唔到個post
Lm

爽死了

開2

睇左無戶口跟唔到 得閒拿拿聲去開返個
贏到一定捐錢+做善事
大家一齊幫樓主做善事

留名跟進

明天估到曼聯關咩波膽就話你勁

開完post無料姐係點

即係開左馬會戶口，有料即刻all in

樓主神乎其技

想想野

本身諗住將最後500叫雞錢買完就收心養性唔再叫了，點知中左 可以叫多29次雞了

樓主好波

樓主早少少比料得嗎
按層樓都要時間嫁？

按左先,一有料就ALLIN

好後悔

問財左借左100k準備allin

已like﹐期待今日料
做人做狗自己選擇

in 樓主 we trust

樓主幾時再比料，窮人細細地100蚊玩下

物以罕為貴呀ching

開左戶口 日日都做到善事啦

想同樓主激烈碰撞

唔益 cdrom

尋晚冇跟到

你都我點恥笑你好？

跟到咪好彩跟唔到咪等下次囉 係咁問仲有冇 多多都唔夠你地輸啊成班爛賭仔

上次冇買今次屙in了

謝樓主

睇真啲啦矇撚

Lm跟

李城會比獌炒到4粒

手快買左

等真巴打貼

買30蚊黎賺飯錢都賺唔到

巴打有料！

屌宜家先見到

巴打仲會唔會拯救人

跟左你20蚊發左達，依家打算all in 100蚊落去

x2

好爽

留名等睇大奇蹟日1

你邊度見度全場有40倍?

強帖留名

9527

樓主收唔收徒弟？

唔中我實咀咒你

手快買左兩舊水

千呼萬喚 琴日冇買的巴打有福了
決定再出一條 造福人群

跟了

買左1000

陳生

好撚驚訝 我就係跟左5萬個位

本來9up話中左睇樓

點知依家真係要約經紀睇樓

屌 打少左隻英文字
益左班cd rom

有冇飛

出條飛來羨慕下

琴日無跟到 岩岩見到呢條心水 而家去緊馬會買

相約睇樓可找我
有意可留telegram

期待下次 今次遲左😭😭😭

大家中咁多，睇樓約我
專業巴打

仲有冇料
消息咁流通

多人買推高左賠率

都唔係樓主出

個保頓都唔係原本樓主出既 中伏

上樓不是夢 半膽2:5

希望同樓主有緣

又多條水

做咩又唔加密

屌 掛住上樓 唔記得左

成5千倍

林寶不是夢

岩岩諗住買1000 點知禁多左幾個0

來吧，樓主我等緊你

出多次啦

樓主個tg group 出左啦
上面咪有人放左囉

弱智仔以為自己好醒係度撚人 ?無人理就自己收聲啦

起碼你理緊先

負碌中次就咁多fans

邊撚度有tg group

all in跟左520, 希望中左捐錢

你岩，我出返去先

求你符碌中一次 我都上跟

咁我都收聲了

冇樓主咁有運

邊到sosad

一早入左

一早入左 [/quote留tg啦屌

求add

求add @joyjoy822

Pls add

樓主無開過group，你班友咪咁on9比人當狗咁撚

比人當狗撚既感受係咩笑到我

真係好睇

心好煩 事情已經變質 請睇我新post

好

明明就有開

我冇開 我唔會賣貼士

樓主好勁，真係貼中29倍大冷波膽，講真真係唔容易中，跟左少少，多謝樓主

樓主tips呢

安治1:0會唔會有新未來人呢

屌你真係比你撚狗咁撚
如果你真係鳩up祝你長命百歲，百病纏身

搞事出翻去啦

少年你太年輕了 你以為這個論壇上真的那麼多人跟你買嗎 其實都是我一個人來的 不信的話我開其他帳號打同樣的說話給你看

樓主有無訓教 我仲要番工 仲追緊post

留名撐樓主

買唔買好………

驚你心血小

跌到19倍

邊場？

得返17

投注站見到一車車後生仔買4:2

買遲早了解

如果好彩今晚嬴埋,樓主係咪封神?

GG

40賠 冇買 買得17賠

樓主會被馬會調查

bet365 果D @51

會上蘋果

記者朋友我係沙填入深井

一定

買多啲咪得

多得樓主，我去左間唔常去既馬會買波，識左個靚女職員

真飛呢

咁樣買左嫁啦？

未確定落注

未確定落注wor

未禁制

按左層樓all in

禁啦 又要威

依家@17

冇分別 一樣係輸

連登仔威力

記者朋友你好 我係跟咗5皮嘅八兩金秀賢

志在參與

渣嫁

唔中就變過街老鼠

十蚊都post

究竟連登仔總共買左幾多可以令40倍波膽打到落17倍
啡格膽

15倍啦

上次贏咗90萬個位巴打今日有無入
入45 萬都fatfat

係咁以買100

15

買左10蚊志在參與

屌 買到變15

岩岩先睇到呢個post 屋企有人有急病 好等錢用 冇賭錢習慣 馬會acc都冇 早D睇到樓主救世人就好

馬會今晚賺到笑

Bet 365 個賠率仲係40 倍

all in ok?

冇睇真係打救你

bin c 大會準備開始

騙子

點上樓呀